美國務卿：中共將港區國安法應用於全球人民是個極壞企圖去侵蝕人權和基本自由

推